冇戴con滴con嘅潤濕液有冇問題

買咗for con嘅眼藥水
但係我做野嗰陣唔係戴con 可唔可以當佢普通眼藥水照用